古語有云非黑即白，今日香港非黃即藍

劃分唔願做畜牲同自甘做畜牲既人種有咩問題樓主呢啲自甘做畜牲既人想模糊視線

樓主醫好個精神病未？

原諒我這一生不羈放縱愛自由
講一聲我係我

祝你阿媽患上既精神衰弱越黎越嚴重

圖?